香港其實有冇人口上限

都已經唔好講咩人口入侵問題同啲人本身引發嘅問題
印度人 南亞人 大陸人 黑人 白人都居留
日日地鐵都迫爆 其實係咪已經overloaded
個政府係咪應該做下野 唔通要比香港人口上2000萬咩
同堔圳拎下地都好呀 返正佢地周圍食地
比外來人口攞褔利都唔係問題 但到底有無人口管制

問題係低技術工作請唔到人

講真，政府對某階層咁眷顧，做乜鬼呀，日日屋邨撚雀 月月清幾撚happy ，又有屋住，政府驚果班友發起窮惡仲難攪 ，依家邊有人咁樣樣做野呀，做愛生仔拎福利，幾撚開心。

啲無人做嘅行業人工都開始上啦 都多左後生仔做工人
但外地人就好似無少過入口咁

不斷引人入嚟已經好on9，香港不嬲地少人多
仲要引晒啲垃圾蝗蝻入嚟搶公屋搶福利先最on9

問題係啲南亞人咁識生 個個都一家n口 遲下d人口又上漲 歐洲就話on99無人者